#T3D_Shining_demo_1.0

##Описание проекта:
Демонстрационный стенд для снятия ролика об автоматизации процесса 3D сканирования с использованием ручного сканера Shining 3D EinScan-Pro+

### История изменений:
V1.0 Добавлено:
* Основное описание проекта
* Первоначальный список элементов ячейки
* hcr-robot api v 1.8
* Rodi script


###Файл программы V 1.0:
Робот использует rodi script: tcp_script.script
Управление роботом настраивается в python main.py 
Требования для Python:
* python 3.6+
* PyQt5
* hcrRobot 1.8





## Список компонентов версии:
1. Hanwha hcr-5 sn/ RB102AC400256 Login: Admin pass 170502 
2. Сканер Shining 3D EinScan-Pro+
3. Кастомный поворотный стол, синхронизированный с роботом через ПЛК-Арудино
4. Api hcr-robot v1.8





